天水圍 一句到尾 出唔出！班仆街會溶撚左個靚妹 (2)

現場咩情況

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

push

推

現場黑警衝前又退返後唔知做乜9..
街坊2-300人 如果可以請支援

天水圍IVE

出

全天水圍出黎

的士出邊個位落？

0305天水圍防暴向前衝 拉左個

又有人俾人捉左既 咩事?

有個手足比人拉1 痴線架

又是但捉人入去 犯咩罪呀你老母 死黑警

新北江對出睇下落唔落到

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

鄭松泰同律師去緊天水圍，如果知少女全名pm 泰博

置頂

p

入唔到新北江啦 直接係西鐵站落

恐怖分子 黑社會 強姦犯 殺人犯 狗
佢地唔配叫警

原本企前面，跑到差d抽筋，宜家企遠左

天一有警車

1.比個控制到局勢既心理自己
2.試下你地咩料
3.比cctvb cut畫面用

鄭松泰有LIVE
要有嗰位絲打嘅名先幫到佢

壞嘅師兄？

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
18 分鐘 ·
有無人知天水圍女仔全名？
請PM我。
我就到現場，律師後到與我會合。

請廣傳，一定要全名，否則跟唔到。

暫時比較前線啲得熱狗鄭松泰，大家將就下！

更更更正 呢條先係

條link唔得喎

點樣可以出？？

我想問路線

天水圍LIVE

你邊到出

頌富商場出發

天水圍家陣有咩事發生？市民圍緊？

行過去啦廿分鐘

認真 撘的士 快 安全 唔會比狗捕
30蚊咁上下

飛的唔跳標

街坊落樓屌狗 要求放人
熱血時報啱啱有live 但話要了解被捕女生現時情況
而暫時終止直播

知道女仔全名麻煩pm松泰， 等佢可以入左揾佢

聽朝8點？

行都熟路 係想問中間邊到多犬要避

要人 依家拉緊鋸

炸撚左間警署救絲打

如果北區過黎 趕唔趕得切 單拖

屌啲防暴係咁跑嚇走晒啲人

有冇現場巴絲下咩境

而家有冇live

專心雞嶺

啲狗不停間唔中係到推防線 似係嚇緊啲人跑 等無哂體能時再圍捕

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

冇記者啊 麻煩搵人幫手叫啲media吖

天水圍LIVE

又捉多一個女仔，1分鐘前的事

現場手足小心！

Push

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

快快快

又捉多左個女仔 屌你老母

推
Media轉場啦

女仔全名！快

松泰live

d狗連權力特權條例都唔撚識

班狗無法無天

有線入左去

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

咩環境

捉多咗一兩個

屌緊
佢地得閒就沖一下
嚇下人

天水圍手足加油 我太遠黎唔到 我都訓唔着

天水圍live (三)

天北聽朝接力

而家拉咗兩個女仔

依家點 D人俾人打散哂？

pish

要第二個女仔名 pm鄭松泰

片睇唔清市民係咩位置，宜家多唔多人

三架狗車入左天慈

黑警死全家

有三架車增援

得番一條路走
D狗有一次衝入邨

於出手

4男2女被捕
已散7788

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

咁仆街

Be water大家快d散
留力聽日 d狗back up到緊

散得7788
留力聽日

From鄭松泰live 0403 6個人被捕